【女子世盃】瘋狂犯規踢法粗野 中國女足被轟：無所不用其極！

【女子世盃】瘋狂犯規踢法粗野 中國女足被轟：無所不用其極！

女子世盃B組最後一輪賽事，將於香港時間今晚零時零分上演，其中中國女足與西班牙女足賽前同得三分，兩隊將直接對撼爭奪出線權。惟賽前西班牙女足主帥維達（Jorge Vilda），在賽前記者會上表示，中國女足踢法總是破壞規則，是一支無所不用其極的球隊。

中國女足在今屆女子世盃，首場對德國全場多達19次犯規，4名球員吃下黃牌，賽後已被德國傳媒炮轟踢法粗野；第二仗中國雖以1:0戰勝南非女足，但亦錄得12次犯規，兩場的犯規次數總和多達31次，是今屆女子世盃犯規次數最多的球隊。

故在「生死戰」前夕，西班牙女足主帥維達稱：「中國是一支總是遊走在球例邊緣、一支無所不用其極的球隊，我們在之前兩場比賽都看到了，但我們知道怎樣應付，中國女足反擊及防守都很利害，我們會好好研究。」

消息傳出後內地網民隨即「玻璃心」爆發，直斥：「你們西班牙的馬德里體育會踢法乾淨嗎？論踢球髒誰及你們的沙治奧拉莫斯及迪亞高哥斯達？」、「我看這個西班牙教練是有病，把中國當作南韓看待，中國踢球一向老實。」、「今晚西班牙不許犯規！」等。

叫香港d狗官落去踢啦 佢地傳波好叻

魔鬼隊

但係個個都剩係識俾直線無人接波呢

佢哋射波叻啫
鬼識做同組織

犯規都叻

咩冇人接
冇得你唔接添呀
個波拉住西咁痴埋你個腳度

沙治奧拉莫斯 ：